有無做緊JEC既巴打？

之前sd過資料俾啲獵頭，呢份做緊年幾佢無啦啦搵我話jec請TA，問我有無興趣
上星期見完工前幾日打黎話請左，offer 22k 12日大假/5日半長短週/銀行假 平均一年兩個月花紅

我本身做開手作多，想問下有無巴打做緊知TA大約做啲咩？同埋呢啲大公司會唔會好chur？

自推一下

ching咩bg

渣旬引擎？